希望儲齊三大學生證

唔係UG 期間
不過唔好彩quit U嘅話
我首選hku
誓死效忠主公

潛水先 bye .

hugo 集齊3間卡

Quit U會收返你張學生證

含大，都大，樹大

我話唔見左佢吹得我脹？

好揀唔揀 揀啲咁嘅嘢